最憎啲以為自己勁就睇唔起人既人

就好似讀書禁 自己叻小小就係到叫哂春 串鳩人
大家點睇

冇人想知啊
屌你老母

無謂花時間 做好自己

學生先會care呢d無謂野